明午。

咁快煮明午..

狗屎飯

濛妖 為何要苦笑
明明你可以大叫架已丟
濛犬早已失去性需要

放假冇嘢做

漏左三四句喎老細

梳 唔記得點唱